const questions = [
    {
        question : "carried out",
        answer :["effectuer","réaliser","faire"]
    },
    {
        question : "workforce",
        answer : ["salarié","effectif","main d'oeuvre"]
    },
    {
        question : "there have been",
        answer :"il y a eu"
    },
    {
        question : "increasingly",
        answer :"de plus en plus"
    },
    {
        question : "firm (business)",
        answer :["entreprise", "firme"]
    },
 {
        question : "subject(nom)",
        answer :"sujet"
        
    },
 {
        question : "property",
        answer :["propriété","biens","immobiliers"]  
    },
 {
        question : "over (during)",
        answer :["au cours de","pendant"]
        
    },
 {
        question : "chairman",
        answer :["président","présidente"]
        
    },
 {
        question : "balance sheet",
        answer :"bilan"
        
    },
 {
        question : "shareholders",
        answer :"actionnaires"
        
    }, {
        question : "fierce",
        answer :["féroce","acharné","violent"]
        
    },
 {
        question : "to ensure / to make sure",
        answer :"s'assurer"
        
    },
 {
        question : "trial (au tribunal)",
        answer :"procès"
        
    },
 {
        question : "to handle",
        answer :"gérer"
        
    },
 {
        question : "strike (travail)",
        answer :"grève"
        
    },
 {
        question : "sénior executive",
        answer :"cadre supérieur"
        
    },
 {
        question : "to provide / to supply",
        answer :"fournir"
        
    },
 {
        question : "purpose",
        answer :["but","ambition"]
        
    },
 {
        question : "to manufacture",
        answer :"fabriquer"
    },
    {
        question : "to overtake",
        answer :"dépasser"
    },
    {
        question : "takeovers",
        answer :"rachats"
    },
    {
        question : "fewer",
        answer :["moins","peu"]
    },
    {
        question : "low-wage",
        answer :["bas salaire","faible salaire","salaire bas"]
    },
    {
        question : "illness",
        answer :"maladie"
    },
    {
        question : "disease",
        answer :"maladie"
    },
    {
        question : "liability",
        answer :"responsabilité"
    },
    {
        question : "bill",
        answer :["facture","projet de loi"]
    },
    {
        question : "invoice",
        answer :"facture"
    },
    {
        question : "above",
        answer :"au dessus"
    },
    {
        question : "to file",
        answer :"déposer"
    },
    {
        question : "former",
        answer :["ancien","ancienne","formateur"]
    },
    {
        question : "owing to",
        answer :"en raison de"
    },
    {
        question : "carpet",
        answer :["tapis","moquette"]
    },
    {
        question : "curtain",
        answer :"rideau"
    },
    {
        question : "either",
        answer :"soit"
    },
    {
        question : "rather",
        answer :"plutot"
    },
    {
        question : "in spit of",
        answer :"malgres"
    },
    {
        question : "turnovers",
        answer :"chiffre d'affaires"
    },
    {
        question : "to hand in",
        answer :"remettre"
    },
    {
        question : "to last",
        answer :"durer"
    },
    {
        question : "to acquire",
        answer :"acquérir"
    },
    {
        question : "disruption",
        answer :"perturbation"
    },
    {
        question : "to start a legal case",
        answer :["lancer une procedure judiciaire","entamer une procedure judiciaire"]
    },
    {
        question : "supplier",
        answer :["fournisseur","fournisseuse"]
    },
    {
        question : "jobs cut",
        answer :"suppression d'emplois"
    },
    {
        question : "software",
        answer :"logiciel"
    },
    {
        question : "formal inquiry",
        answer :"enquête formelle"
    },
    {
        question : "beam of light",
        answer :"rayon de lumière"
    },
    {
        question : "income",        /// 50
        answer :["revenu","benéfice"]
    },
    {
        question : "steadily",
        answer : "régulièrement"
    },
    {
        question : "troughout",
        answer : "tout au long de"
    },
    {
        question : "wealth",
        answer : ["richesse","fortune","luxe"]
    },
    {
        question : "health",
        answer : "santé"
    },
    {
        question : "steadily",
        answer : "régulièrement"
    },
    {
        question : "to afford",
        answer : "se permettre"
    },
    {
        question : "agenda",
        answer : "ordre du jour"
    },
    {
        question : "apply for ",
        answer : ["poser sa candidature","présenter sa candidature","déposer sa candidature"] 
    },
    {
        question : "application",
        answer : "candidature"
    },
    {
        question : "appoint",
        answer : "nommer"
    },
    {
        question : "asset (business)",
        answer : ["atout","avoir","bien"]
    },
    {
        question : "to go bankrupt",
        answer : "faire faillite"
    },
    {
        question : "assignment",
        answer : "travail à rendre"
    },
    {
        question : "steadily",
        answer : "régulièrement"
    },
    {
        question : "to attend at",
        answer : ["participer à","assister à"]
    },
    {
        question : "bid (business",
        answer : ["offre","enchère"]
    },
    {
        question : "bid (try)",
        answer : "tentative"
    },
    {
        question : "borrow",
        answer : "emprunter"
    },
    {
        question : "to cancel",
        answer : "annuler"
    },
    {
        question : "longer",
        answer : ["plus long","plus longtemps"]
    },
    {
        question : "to start",
        answer : "commencer"
    },
    {
        question : "intended",
        answer : ["destiné","prévu","déstiné à"]
    },
]

export default questions